免費執相

你UPLOAD張相，免費同你執，張相最好係RAW。

意義喺邊
btw睇完你啲相我都係自己執番thanks

俾下面好喎

留名學嘢食花生

認真小小

留張相，學下野囉

1仔幾時開班教人執stock photo

求幫執

唔想影相又想有raw執囉

識貨，不過呢張係我已經執好既相

呢的玩野唔執

玩野既唔執

thx

玩野相唔執

執左仲衰過唔執 ，hea左d過，免費都專業少少啦

之前個執相post高質好多

貓蛇原本個張執得仲靚

求其套個preset都靚過你...

求其套個preset都靚過你...
[img]

唔認同，無執到太過生硬

我個mo有問題？

全部都係調低d飽和度

執到青青綠綠偏晒色就叫執相？
Dllm偽文青死返去玩IG啲filter算鳩數把啦

只係將張相較光D

我都覺

請問樓主落咩filter

難怪免費

雖然免費，但張張都用心執

無，全部人手執

為反而反

梗係唔係

屌那星，我滿心期待，點知浪費哂我既data

你地up張質素高啲嘅相，會好執啲，或者raw

唔認同，無執到太過生硬[/quote]

嘩好靚喎！驚為天人！
唔好為反而反呀！

Show Blocked User - 買女孩的火柴

免費唔一定垃圾
垃圾亦可以免費扮上菜

又多一個癡線佬

樓主一定係偏愛呢種色系

唔係偏愛，只係柔和啲，舒服啲。

你唔可以咁樣講

我免費，但從來冇扮過上菜

嘩好靚喎！驚為天人！
唔好為反而反呀！

Show Blocked User - 買女孩的火柴[/quote]
一言不合就block人，唔好咁反智

點解樓豬下下都執到清明上河圖咁撚樣

笑死

清明上河圖係咩風格？你點解會咁認為？

你認知嘅配色係點？

師苦灰哂喎

邊有灰呀

好白

黑白分明

歡迎投稿

樓主
你執相執到啲相死左老母咁
張張都係喪事filter咁

其實巴打個moon 係咪壞左？

你絕對有言論自由，但事不及家人，阿爸阿媽就盡量唔好提啦。

個mon無壞，巴打可以放心

啲綠色

咁執法貼ig都冇人like

執相唔係FOR IG ONLY

加油，唔好理其他人，

咁樣都叫汁相 唔L係掛

多謝支持，總有一種風格，唔係人人能接受

歡迎指教，你執相定義係咩？

笑到gap gap聲

汁你老母先

唔明笑點係咩？

張張都調光張相叫執相
直接用IG個D都已經好過樓豬

只可以講人人審美眼光同風格都唔同
一係樓主講清楚自己咩風格等等 俾人了解下先
或者貼圖嘅人講清楚想點執 執啲乜
就咁免費執相好on 9

Up圖up得開心
樓主改圖改得有趣
大家笑下，何樂而不為

有自信真係好事黎

留名學習

屌 你直接禁個變黑白咪算撚數

本身唔鍾意黑白MODE

樓主你搞撚到人地好似旱災咁

就咁整光左，冇執過咁

未執仲靚過比你執

亂黎

巴打尼龍黎？雨崩好靚

試下

屌你tune到同地板撞晒色

光學迷彩既野我地識條鐵

總知樓主就勁抽啦

好白痴

無話勁唔勁抽，分享下啫

唔認同 各花入各眼

我又玩下

玩野唔執

有冇得執?

呢張執得靚

張張都執得有特色

勁中意呢種藍靛接近群青既夜色

俾返個正評先啦，37個負啦頂

玩野唔執，俾張白紙我做咩

之前唔記小心禁左負評

剛剛先37，你禁完就38

我一早禁左
如果岩岩既話我就比正評啦係咪先

一係咁，爭住你一個正評先，下個post補返比你

咁叫執相 咁我老母都識執啦

on9 笑死我

係啊，4月既時候

第一，唔排除你老母真係識執相
第二，執相定義係咩先，調光暗，較色調，改景物

無話on9嘅，開心咪

Skip 我

係喎，旅工同你執

新手一試 求指教

你個名

其實都係OFFICE無聊對住個PS禁下禁下

Try try

你地係特登執返樓主個風格?

隻白色渣古痴哂地

得罪講句，都係我張相就咁套個snapseed preset最好睇

呢張隻色好d，但係左邊舊雲整到一撻撻咁

in preset i trust

執到中哂幅射咁

推爆Saturation既結果?

我又玩下先 其實好似分別唔大

我個種係走日系，和風，空氣，清新風格㗎，迷老屈

空氣清新風格 第一次聽

個UPLOAD相網有在5MB限制，要DOWNGRADE張相

無問題架，人人都有第一次架啦，咪當學下野，你又無蝕底

同埋你地最好UP RAW，唔係執相個效果會差O的

玩多一張

Thx 評已正

好滾動

整到白哂光哂咁

唔係單純白同光，要高光保留細節，不曝。

用手機版LR扮下film先

邊撚到舒服
啲葉既色變晒做成世人都未見過既色

咁勁你地執囉